白兵只不過係一個youtube軍師 憑乜鳩指點江山？

其實到而家都唔撚知邊個係白兵
柒頭白影反而識